手足戰線

大家一直focus 本地戰線、國際戰線打輿論戰，但忽略左最重要既手足戰線
近排好多單手足因為比黑暗吞噬而跳樓既事，我唔想再見到

要打嬴呢場仗，最需要既係先安內，後攘外。
我強烈希望 每個禮拜有一日係以齊上齊落為提，
搞個集會 或者任何快閃關懷手足行動

除左可以放鬆下、溫暖自己，最緊要係可以令覺得孤單而唔夠膽講既手足感到溫暖。
仲有既係增加大家既凝聚力、動力去堅持，同埋有機會引起社會、國際關注

例如
夜晚10點繼續遍地開花
每逢星期五夜晚7點，我地會係街頭開著手機既閃光燈 ，象徵住同路人身邊有你有我。
18區放映會可以加 手拖手人鏈 、國際支持既影片 ，等大家攰既時候有動力捱落去。

齊上齊落 ，一個都不能少
除左係口號，亦都要付諸實行。

相約煲底，除罩相認，唔可以再少一個。

光復香港，時代革命
但願早日煲底相會

推

一齊打經濟戰
抵制藍絲餐廳

push

大家推上熱門.分分鐘幫到好多手足

Push